有無人因為打機嘅問題而比男朋友鬧

如題 成日因為打機嘅問題比男朋友鬧 好惡咁對我
例如 我部手機用得耐 好慢好lag 佢就會怨我部手機慢累輸佢
其實點解會咁 我都係想開開心心打個機姐

因為你條仔on 9

屌佢老味 咁叻應該買部手機比你
廢柴係度嘈

咁唔好同佢玩囉
仲小學生咩？
定你想人答你 個男仔有個陪佢打機嘅女朋友都唔識珍惜呀？